就算d小隊退場post有真有假 個分化源頭都係捉鬼開始

如果我地唔正視問題嘅根本 就算點帶風向點膠化件事都無用

所以 咪 撚 再 捉 鬼

咪撚捉鬼

不捉鬼

捉鬼不了 不捉鬼 小心防鬼 唔等於捉鬼

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正視捉鬼問題 咪撚再捉鬼

突發！和勇全面退場

正視問題所在 咪撚捉鬼 咪撚膠化